Stripping China of sov immunity/voiding US debt to China

Jeffrey Stein
@JStein_WaPo
BREAKING: U.S. officials crafting plans to punish or demand compensation from China over virus, as Trump fumes in private over pandemic

Officials discussing stripping China of sovereign immunity (so ppl can sue), or voiding US debt obligations to China